請大家唔好掛住屌地鐵唔記得左東大嶼

雖然鳩只有一碌
但都要雨露均沾